九龍灣有狗搭地鐵

估係去尖沙咀，拎住黑袋

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇